唔啱都要講- 一日搞咁撚多遊行做乜撚？

同一日4場
機場
黃大仙
大埔
銀髮

香港人識分身都搞唔撚掂啦

各自努力呀，各 自

推行動post呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

警犬一樣都係唔識分身

依家最重要唔係警犬
目前最重要既係
用人數話俾政府同全世界知
香港人仲係堅持緊5大訴求

推左

攰死班狗

主線係 5大訴求
支線先係班狗

希望大家搞清楚個初心

冇大台就會咁
大家量力而為啦
兄弟爬山

遊行就係同政府講，五大訴求一直鬥係度
香港人抗爭嘅初心一直都係度

咁兩邊各有告行都得

遊行都仲要遊擊 有咩意思？
依家最重要唔係各有各做

而係大家一齊做多次百萬人遊行

200百萬啦，都係冇回應過
轉咗遍地開花好耐啦
各人各行

正解
又攰又分散人手

有武警支援啦而家

依家一樣無回應
大家團結啲好過啦

我地分散左，D防暴同時都分散左
集中一齊=集中被攻

有冇諗過
分散會令部份地區唔夠人？

仲有觀塘

人多又點?守?
警察一衝就拉曬你地, 有邊次見過我地人多係可以反擊警察衝鋒?

唔係點叫遍地開花
香港人要分身.狗都要分身

又唔係要衝擊打狗，太多人反而難走佬

並不會，因為

大陸武警混入警隊 - 馮睎乾

講咗好耐，好多巴絲&我都親身識家人的朋友係國安或知道哩件事，所以而家香港係多咗一倍警力，畀啲狗輪流休息

幫大家整理咗少少證據:
-家人識人落嚟香港做國安
-大埔講普通話"同志，這邊"
-有條差佬衝，唔聽白衫呀sir指揮亂衝
-唔戴委任證(因為佢哋冇)，所以索性全部人陪佢都唔戴
-有記者影到前線武裝警戴眼鏡唔戴con,話香港警察唔畀咁著(自行睇返上面條link)
-裝備錯搭，左輪手槍呀，嚴重槍械全部出動
-唔識警例
-突然大量人手
etc

所以其實等同暗出兵，如果大陸咁驚外國話佢出解放軍，我哋可以整段片(配不同語言字幕)再發送多國報紙話:
"其實解放軍已出"
然後圖文並茂列出證據

等到有更具體明顯證據時，例如:白警流出國安來港的文件，到時直情可落報紙廣告，國際譴責。